車cam直擊！克警紅燈過馬路險捱車撞 揮棍指嚇司機

昨晚（4日）黃大仙爆發警民衝突，警方出動催淚彈驅散向其喝罵的街坊，更有警員在橫過馬路時，疑未有留意交通燈號，在紅燈時走出斑馬線，險被一輛遵守交通規則的汽車撞倒。惟該警員似未察覺有關情況，反而揮棍指嚇司機，整個過程被涉事車輛的行車記錄儀拍下，並被上載至「前線警員支持大聯盟」fb專頁。

警棍打車?

貨車佬都屌9差佬,

差佬形像何其低落.